犯錯只因失戀太少

未戀過真係唔會識點樣談戀愛

想我A0果陣 都唔識表達自己既愛意

所以真係要經歷過先有脫變

咁就係犯錯只因拍拖太少啦，關失戀咩事呀